上網買咗部asus 嘅 laptop

有變壓器，但電源線右手邊係咁
係咪有咩嘢可以駁返三腳頭

唔該哂

咩國家頭黎？

共碩

乜撚嘢泥
買咗其他地方水貨？
你去電器鋪問

買共碩機仲要買水貨，好自為之

美國

出去配條線

唯有係咁
thx

拎去鴨記/新高登一定配到三腳
gaming notebook 除左共碩其他選擇，真心問